2021要貼龍嘅揮春

分享好姊妹故事
話說我個好姊妹同男朋友拍左3年拖 大家年紀差唔多 都想結婚
我姊妹家境唔錯 舊年我姊妹屋企人比首期 佢自己比供樓錢買左間10M嘅屋 打算結婚用
我姊妹男朋友屋企都有屋 所以唔打算買多間 而個男朋友人工又唔高 所以唔會幫手供樓
宜家我姊妹個男朋友就已經搬左去我姊妹新屋到住 都冇乜特別野
前兩日我姊妹去買揮春 準備過年整靚間屋 佢男朋友嘅阿媽就同我姊妹講“門口嘅福字買龍嘅公仔啦”
我姊妹話“但係宜家系牛年，做乜買龍嘅公仔？”
佢男朋友阿媽話“我仔屬龍架”
我姊妹就冇講野
只係聽下佢講 我都知佢覺得唔舒服 唔知系我地d後生女多嘢諗定點
連貼個福字都要就埋個仔 問題間屋完全冇份 唔知我姊妹點解要忍